覺唔覺應該立法禁止啲廢老搭過海巴搭兩個站

屌你老母又要納稅人補貼你十幾蚊
唔係唔俾你坐 坐啲幾蚊短途車咪算

啱呀，政府應該立例先拉你D on9仔

你走啦廢老

你走啦戇尻仔

廢老都有人撐

你唔會老除非你英年早逝!大家都會老，何必苦苦相逼呀，戇尻仔！